一人一首同前度回憶最多嘅歌

我先 成全-林宥嘉

盛夏之舞 - Heyo

未散之前貪佢唸經咁，晚晚唱黎氹佢訓。依家晚晚聽住晚晚喊...

說好不哭

富士山下

周董新歌wo

下一位前度-林家謙

再不再見 C all star

還是說穿 得我自欺 人會善忘😢

啊...死黑警...

痛愛

喜歡你讓我下沉 喜歡你讓我哭

孤單心事 劉搵情

幸福之歌 super moment

supper

Jeng

碰着你這個壞人 有什麼的吸引

stairway to heaven

Prefect - Ed Sheeran

不許你注定一人
美麗之最..

你好不好

一樣

沒有吻的資格

有人共嗚

Tonight AGA

義勇軍進行曲

唔係前度 孤雛

呢首竟然有人識

呢首好好loop

綿綿
約定
嗚啊兩首都有好多回億

台北之旅

小玩意

死亡之吻

Ed Sheeran - Perfect

醉赤壁😢

prefect

fix you

屬於 梁靜茹

楓

呢首正

目黑

愛情小品

Children song

確認過眼神 我遇上對的人

JJ

無賴

我一路的跟 妳輪迴聲 我對妳用情極深

佢鍾意聽張敬軒
然後我地分咗手

命運就地改寫 只因你我當天那一眼
靜靜互望啞口無言 原來邂逅太簡單

追風箏的孩子

遲來的春天

習慣失戀

月半小夜曲 佢教我唱

我不願讓你一個人

呢首第二

立立 - 好友

Children song

一齊去睇周國賢演唱會 我問你知唔知我最中意邊首 佢話一睇你個lum樣就知係children song啦！

小傳奇

Yellow

四季
借火

一生何求
我的快樂時代

歲月靜好

五月天 乾杯

周國賢 所有歌

畫沙
用手中的流沙畫一個你呀 曾說過的永遠我們一定不會擦

drenched

空白格

園遊會
嗰時好浪漫咁一人一邊耳機
搭住巴士睇夕陽

喜歡你待我薄情 喜歡你為人冷酷

不想要..你為難..你不再需要給我個答案..

one ok rock - wherever you are

櫻花樹下
啱啱分手個時會一度聽一度喊到仆街

不吐不快

分手後最記得佢成日唱依首

心跳500天 - 張惠雅